我正式宣布連登黨正常開始組建

要建制派血債票償

推

組成一個由年輕人組成既年輕政黨 議員要向香港人負責

唔好用連登個名 保持連登低調

建議唔好用連登名，同埋唔好係政綱加入自決，唔係既話議會就唔洗諗了

可唔可以加入少數服從多數

連你個閪咩，係都用香討

樓主， 你以為真的有這麼多連登仔嗎？
等我換個帳號回覆給你看

Push

BK黨